<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Knup Schreinerarbeiten</title>
    <link>https://mueggi.github.io/knup/</link>
    <description>Recent content on Knup Schreinerarbeiten</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ch-de</language>
    <atom:link href="https://mueggi.github.io/knup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Unternehmen</title>
      <link>https://mueggi.github.io/knup/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mueggi.github.io/knup/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Seit Oktober 2016 ist die Knup Schreinerarbeiten GmbH ihr Ansprechpartner für Projekte aus Holz aller Art. Das kann ein defektes Scharnier an einer Küchenfront oder aber auch einen Komplettumbau bei Ihnen Zuhause sein. Durch die grosszügige Unterstützung meines ehemaligen Arbeitgebers Daniel Dumelin kann ich mich für die Produktion in seiner Schreinerei in Bürglen einmieten. Die Schreinerei ist sehr modern eingerichtet und deckt jedes Bedürfnis ab. Durch meine frühere Tätigkeit bei der Dumelin Schreinerei kenne ich die Betriebsabläufe bestens und kann daher auch jetzt als Selbständiger bereits von Beginn weg effizient arbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für folgende Arbeiten können Sie mich als Fachmann hinzuziehen.
* Umbauten &amp;amp; Sanierungen
* Möbel (Sideboards, Massivholztische, Einbauschränke etc.)
* Küche (Planung &amp;amp; Ausführung)
* Bodenbeläge (Vinil, Parkett, Laminat etc.)
* Türen (Futtertüren, Rahmentüren, Eingangstüren etc.)
* Reparaturen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;##Über meine Person
Von 2006-2010 habe ich die Ausbildung zum Schreiner EFZ bei der Schreinerei Meier AG in Weinfelden absolviert. Im Anschluss daran arbeitete ich während rund 2.5 Jahren für die Brenner &amp;amp; Jöhr GmbH. Dort war ich hauptsächlich in den Bereichen Zimmermannsarbeiten und Innenausbau tätig. Mit dem Stellenwechsel zu Dumelin Schreinerei begann ich die Weiterbildung zum Fertigungsspezialist VSSM, welche ebenfalls den Berufsbildner beinhalt und ich im Jahr 2016 erfolgreich abschloss. Während meiner Zeit bei der Schreinerei Dumelin war ich sowohl in der Produktion, als auch auf der Montage tätig. Im Oktober 2016, mit rund 5-jähriger Arbeitserfahrung in der Schreinereibranche entschied ich mich dazu, die Knup Schreinerarbeiten GmbH zu gründen. Ein Entscheid, den ich bis heute nicht bereue.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>